【问题描述】

编写一个程序，用户输入若干整数，试找出其中的最大数和最小数。

【输入形式】

用户在第一行待输入数据个数，在第二行输入数据。

【输出形式】

程序在下一行输出数据的最大值和最小值

【样例输入】

```
 5
 89 62 96 74 52    
```

【样例输出】

```
96 52
```

【样例说明】

用户第一次输入的为数据个数，在下一行依次输入数据，空格分隔。输出为5个数中的最大值和最小值，输出时候两个数之间用空格分隔。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:3
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00304S
平均墙钟时间:0.00303S

测试数据    评判结果
测试数据1   完全正确
测试数据2   完全正确
测试数据3   完全正确
